俊宏軒咩事？

老麥對出出哂黑煙

屌喺屋企聞到有怪味

聽到有巨響

有火魔法

有無相?

唔知係咪聽到槍聲

好似係tg 住附近聞到味

天水圍狗屋兩架七人車一黑一白出咗閘

開戰 空投兵準備

萬事小心

但唔見有煙，可能唔係俊宏軒放